有冇巴絲斷六親新年冇年拜？

冇年拜又唔需要去探人，新年好似多幾日假咁

但有咩做
D 鋪關曬😂😂

同朋友玩，打芒亨，休息吓咁好自在

我都想 不過既然有錢收咪當返工囉

咁人地都會上你屋企架MA

自斷 好爽

而家都算多舖頭照常營業了

不嬲年年都好似放假咁 幾爽